THE KILLERS LIVE IN HK!!!!

好想去但無friend鍾意the killers

無人識the killers 咩

小弟好鍾意 The Killers，間唔鐘會睇睇佢哋幾時來港。佢哋對上一次來港已經係 2013，亦係我最後睇嘅 live show，係我小有可以跟住一齊唱大部份歌嘅 artist – "Are we human, or are we dancer" 要用美式發音

早排突然 google search 到 The Killers Asia Tour 2018... 見到有 HK 份！(No Taiwan，跟 Coldplay 相反，哈！)

第一時間無考慮買左飛！！但...... 結果突然收到上司通知要公幹去唔到 （而家響 dcfever 個拍賣區同一個 username 放緊...）

唉! 我已經 n 年無睇過鍾意嘅 live show，好懷念

自己一個去

嗚唔想自己一個去

記得佢地唱live好差下

有無人想一齊去睇the killers, TG: lol1989

仲未買飛

重係2001年咩

後晚就係
去博覽館排隊入埸有咩要注意
係咪早啲入就霸到靚位

同問

冇fd識

我反而關心到時去廁所返黎咁係咪無左個位

我又係好想去但無人陪

自己去啦洗咩人陪

兩個零鐘 都叫忍到嘅

著埋尿片都要霸頭位

我仲未去拎飛

有冇人一齊睇 Tg: cigaweed

屙清哂先去排
之後唔飲水
自己去無計

我買定M記, 到時食埋先去排......
果度有無話可唔可以買酒入去飲?? 有得飲氣氛好D

買酒要拎膠杯入

會檢查你個袋?
拎幾罐啤啤佢 佢要搵定人同自己霸位...

有bag check
所有野飲都要倒落膠杯

我個fd早去，我收工先去
佢可唔可以幫我排住先

Door open會放曬排隊個堆入先到其他人
你入到去逼到去咪搵你fd

近幾場SETLIST 參考下

有無人未買飛呀
有一張飛想放

有無人組隊

特登放一日假 幾點去排好

我覺得未必有兩個零鐘。我記得有年睇maroon 5，好準時，無尻up，個半鐘就完

好撚期待啊屌你

得好少歌咁...

我見佢，有d唱成19首歌，有d得15首

2個幾鐘冇難度啦 開show前唔好飲咖啡周茶

好多舊歌

講真舊歌好聽d

係 最好唱多d舊歌

想佢直接唱番哂live at Royal Albert hall 嘅song list

Sam's town

pm

聽晚大家嗌I got soul but i'm not a soldier要大聲啲

好似唯一一次live唱sam"s town piano version

Me

鳴啊

打算5:30到，大家點睇

有多一張飛, 有意PM

其實好想睇miss atomic bomb live
一定會喊出黎

5點半應該差唔多

我連飛都未拎

Same 收工先去到

張飛好似冇num?
到時點排隊啊

冇number 應該first come first serve

唉我仲要係預訂個陣就買左諗住企前啲

Me2 唔知做乜今次冇number

睇官網啲T好似麻麻

但買果時都知係free standing

近幾年既show 大部分都有queueing number
跟number 排

the killers 唱live應該麻麻😕

Same
一定流男尿

傻撚左？Brandon live起碼top 5

上次都冇

有呀 今晚收工去希望唔會好後

@lwk0906

coldplay

佢地幾時會再黎

今日去唔到 都唔知仲有無機會係香港睇佢地show

去緊亞博排隊

我擔心佢地解散

Same

我諗佢地唔會既 最多休息下
之前佢地都有休息下Brandon自己出solo album

coldplay黎真係要狗衝

報告下人流 順便影下Merch

有年之年唔知係香港睇唔睇到

With all due respect
Coldplay Mylo Xyloto之後真係
不過佢地肯黎
我身體會好誠實

個人口味啦
我就睇多多都唔厭 係冇錢睇姐

Coldplay 而家玩埋啲垃圾pop,電音
你睇埋我果份

有冇人影merch

我同意你
不過去係想聽舊歌
成長回憶

嘗下做返parachute album tour
唔要命都去

今晚有三個願望
是但中一個已經好感動
1. Just Another Girl
2. Miss Atomic Bomb
3. Sam’s Town (呢個好細機會)

咪撚唱Something Just like this呢首鳩歌
Mylo Xyloto同A Head Full of Dreams都好鳩

For reasons unknown pls

一定唱

No need to worry

機會好微喎

唔知有無機會見佢live show唱番don't panic, rush of blood to the head , 果啲歌

Just Another Girl 上場曼谷有

好想聽Sweet Talk
但我諗機會係0.05

睇佢今年tour啲片
唱For reason Unknown 時會搵人上去打鼓

0.01

我想聽

等我上去鳩打

Bangkok 果場都有

有Just another Girl 可以錄嚟分享吓

多唔多人排隊

Miss atomic bomb

五十幾個

我諗有大約50個人排隊

一定會

安心

主辦單位仲賣緊飛
咁少人聽架

始終平日都係少人

依家放工仆入亞博都要時間啦

食個面先

收工 出發

好少人 好少merch

黎緊喇

百五個人

都冇

唔撚係咁少掛
唔係黎過cockenflap咩

等緊機鐵

有冇人坐左係度 相認下

可能見到你 利申閘外等fd

上左車 睇你趕唔趕到呢架

試下大嗌我係傻仔

想問係咪有bp寄存？

痴撚線

Locker啦未full既話

上網仲有得賣

Walk in 都有位

冇下次了

上次以為係 點知今次會再黎
但再咁少人應該真係冇下次

下次唔嚟即係已經無機會係香港睇

去緊

X2

到 多人過上次喎

一行50人得5行咋喎

你上次有冇去 7點都係得兩三行

冇 前幾次睇muse 大m都多人

成架機鐵都係鬼佬

Muse 我2點幾到左啦
今次多左人排 好多鬼佬

手上有兩張海報，有冇在場巴打絲打想要

點解會有

Me!

之前主辦單位fb活動抽中咗送海報加CD

可唔可以完場拎

點比你

完場搵個位等？

已入場

放左係panel面向台嘅右手邊嘅欄度，要拎自己拎

多人嗎？

現場八行左右

唔算多

已入場
自己一個

ching好勇，雖然我都係

我都係 好興奮呀

+1

已入中間，都算近
真係少人

一個人睇先爽

偷聽到食蕉話得5千人

都幾多喎 我以為二千幾

If thats true, thats a lot !!!

完場睇下今次多定上次多

岩岩聽緊 mr brightside

七點到都可以台前四五排 吉到呢
出返去啤啤佢

啤完會係咁屙尿

第一次黎expo咁少人

好怕附近企大陸人，一定掛住拍片唔撚郁

屌 仲搭緊車 仆街了

Start to fill up two-fifth of the stadium

我都係
頭先巴士飛站

殺手住係香港？

開始未？

未

去到東涌啱啱

仲有十鳩幾個站

好想去

仲未有開始嘅跡象

邊有咁快，希望晏少少

開場未？

靠你地文字直播

半滿啦

差唔多啦應該 搭半前

七成

一個揮手區

幾時開始啊？？？？？

早幾年muse九點幾先開

Are we human or are we dancer
好期待呀

仆街，架車兜路兜到

Killers? 睇下？睇下？kill..?Cute?killer?邊撚度cute呀 屌你老母

幽默感呢家野
真係唔係個個得

成場超過一半鬼佬鬼婆去

正常 香港九成人唔識

遲咗五首入場
聽唔到shot at the night

原來係tour最後一場

真係唔知原來我地係尾站

Setlist fm 話嘅

Brandon真係好撚型仔
水準好稱定

拎左卷
Thx bro

我八點九至到，得一個鐘，佢地幾點開始唱

有冇人覺得個吉他手好hea

行過冇曬

好似搭四開始
仆街，準時得佢哋
似想早啲返去陪老婆仔女

唉，無左大半個鐘

我聽到run for cover開始
早知唔去厠所
就可以聽到shot at the night

隔離位巴打hi

支野完全無聲咁濟

全程係mixer前面

屌呀

現在見到香港人都覺得佢係連登仔

你老尾，兩首我都想聽，仲有咩歌

今次Brandon 冇派花

唔知佢彈咗啲咩

大滿足
收晒貨

有無just another girl ?

愈諗愈唔gur
死人巴士e11a
依家聽見shot at the night

Brandon好靚仔，好想幫佢含
利申：非gay

氣氛好好 有下次啦掛

聽到氣氛好就好啦 俾佢地覺得香港人都好欣賞the killers

好多西人帶埋細路去睇

No
Surprise嘅係Rut同Tyson vs Douglas

可惜無life to come

好正
嗌到痴左線
Brandon Flowers 唱live好有水凖
佢哋新碟live仲正過Album

A Dustland Fairytale正呀喂

大半都係鬼佬

Intro好正

勁撚正

黎緊gnr

坐機鐵走
成車都係鬼佬
仲唱埋oasis wonderwall

好鐘意呢首

我之前係新加坡睇Coldplay 完show成場人唱viva la vida

好正

啲音響係咪好差
成日聽唔到佢把聲 樂器聲
定係唱快歌時一定係咁 ？

最深刻係見到個中學肥仔著住學校運動服 一個去
佢排150-200 定200-250果行

色肥仔識貨

佢把聲好清楚
不過expo d 音響十幾年都無變過
一樣咁差
十一年前睇the cure
十一年後the killers
一樣咁差

頭歌頁仲見人話佢live麻麻
咁Maroon 5 果啲算咩

1 man band

仲有my chemical romance

Mixer位聽都唔係好好

聽聽吓無啦啦有螢光棒掉落嚟

前後左右都係鬼

佢而家請人上去打鼓已經變左傳統

Adam & his friends

Live係差但我都想聽 可惜已經冇機會

打得好好

佢好緊張 但打得好好

我地應該好近 有兩條鬼妹帶螢光棒 仲要一路跳一路自拍

咦我都見到 唔知係咪同一班人

成日唔知點解佢地咁放心叫fans 打鼓

YouTube 睇過有一埸 搵左個人上去點知唔店嘅
之後叫佢落去再請過第二個

但上親去打既都勁

機鐵同佢同車 落車時有個鬼佬同佢high five

睇睇下比鬼佬淋啤酒

有生之年聽到佢地唱live 既 Read My Mind 好開心

痴線
佢唱10幾首歌完全無抖過
我睇同嗌都攰

癲佬黎
直落到encore

但有啲位比以前慳力左
好幾首歌都比我地幫手唱

下次希望有埋Dave同Mark 唔想又等五年

點解可以咁好聽
觀眾放得嚟唔似high school kids咁喪癲

*Mr. Brightside都十幾年歷史...

所以開始無半個鐘就急啦

如果有個tour淨係唱hot fuss我會狗衝

原來上次已經5年前

條友勁到以為做妹
好似有rehersal過咁

我都係咁話 有啲感動
我係由read my mind一出果排先開始認識佢地
咁就11年
自己好似無achieve過啲乜野
終於有機會聽佢地既live
所以都特登拍低咗成首

我排緊隊時已經見佢出現過
果時仲話呢個人做咩唔係高但操到咁橫

想要，顧住聽冇錄到

好震撼,第一行感受好深
The Killers真係好勁

成日覺得係做媒

我係第4-6行已經心滿意足
一出埸見佢靚仔到
非Gay都比佢電到暈

絲打有簿仔收藏？

x2

愈黎愈後生咁FEEL

係 有儲開演唱會飛

睇兩日

Read my mind 呢首歌好有共鳴
尤其係無人明白自己嘅時候
聽到我好激動

現場聽一次, 我完全明白呢首歌點解可以大紅大紫左10幾年

走果時見到打鼓個男仔忍唔住問佢 因為勁似做媒
佢比我睇佢練到手指都損哂
同埋佢特登整左條banner係寫住can I play drums with u 舉比Brandon睇

好可惜佢冇唱just another girl
利申：願意用shot at the night換just another girl

好欣賞佢

Btw 你個名我都好鐘意

佢笑果時真係charm到不得了...
但真心覺得佢睇落比起上次老了
唔知仲等唔等到佢下次再黎

連續唔知幾多年上唔知邊個chart嘅頭一百位

佢十一月會黎喎，有冇買飛？

利申：鍾意The Killers多好多

佢身型都好fit添
唔算太高但著起套登台衫
型到

今晚幸福到好似發咗場夢咁...
聽完live覺得佢新碟好聽咗！

無 唔記得咗買

我都覺佢老啦 皺紋多咗

多謝大家 請問有冇人拍到打鼓段片可以send比我

出現了

For reasons unknown 同 All these things that i've done 真係世界級
呢兩首歌帶比我一種好唏噓嘅感覺，陪伴我渡過咗人生低潮，今晚聽到Live真係畢生難忘

For Reason Unknown係咪少啲人識唱
我附近啲人識唱Somebody told me 反而到For reason unknown 佢地無點唱

好葡萄

巴打好大隻
算唔算完咗夢？

唔會掛 我附近啲人多數都識唱啊
反而好似新碟就真係少啲人唱咁

For Reason Unknown 都係我好鍾意嘅一首歌
好明白你話果種唏噓嘅感覺

真係好正啊

同感
All these things I’ve done呢首歌對我好重要

你打得好好!
欣賞你!!!!!

呢個夢好正
依家仲好亢奮, 訓唔到
Rut同Tyson vs Douglas 今晚簡直世界級

可能因為我企超前排
覺得今晚啲觀眾好高質素，大家都好熟書

Shot at the night好啱Live Show唱
不過Just another girl太正
超級好聽
如果佢今晚有唱嘅話, 我應該激動到喊

我都係，訓唔到，而家係ig重溫緊今日片段
Tyson vs Douglas係我係wonderful wonderful嘅最愛

Btw今日排隊果時同啲人吹水，我話上次佢地唱左Tranquilize & Shadowplay 我好surprise但我好鍾意
其他人同我講話The Killers好多fans都叫佢地唔好再唱呢兩首 唔知呢到有冇同好

其實我懷疑你今日排隊應該係同我吹水

但我今晚都喊咗 隔咗咗耐終於見到Brandon實在太感動

其實佢仲有一首This River is Wild我覺得都幾啱concert唱，但唔知點解佢好少唱

Hi 咁都有得相認

點解叫佢地唔好唱TRANQUILIZE? 好正WOR

啲fans話唔鍾意
但係我個人覺得好正 上次聽完live覺得更加正
如果要論唔鍾意 比你揀一首你會揀佢地邊首歌

由買飛果下到依家期待左幾個月
依家完咗有啲失落, 仲要係成個tour完
又要等幾年新碟
我希望呢世可以再有機會近距離咁睇多次Brandon唱歌

入去果時跑得太快同你失散左
你係咪都係第二行

上次係咪都係咁輕易去到前排睇？

Honestly 之前我會話係For Reasons Unknown
但係live又係另一回事
經過今晚之後我會話係Smile like you mean it

Yes ar
比你仲中間
我諗我成世人又未試過跑得咁快

我battle born時候無去到
今日排三個鐘已經夠頭兩排

我記得上次queueing number係9x
我六點去到排就企到第一行偏右

今次冇number我大約5點到就企第二行中間附近
但見到Brandon嘅時間好似多過上次

屌 你就正啦
早知我再跑快啲！！！

今日同Brandon真係直望夾夾埋應該有兩三分鐘

我見到你架
其實你個位唔差

到依家都仲係亢奮狀態
把聲又沙

你聽下everything will be alright先
我基本上每次都會飛呢首歌 哈哈
除非我需要Brandon安慰我嘅時候

仲有Believe me Natalie 我都一般

聽咗幾秒everything will be alright 我明了

真唔真啊
我都有同佢對望喎
不過冇兩三分鍾咁多

夾夾埋埋可能有
因為我個位好近咪stand

嚴選今晚最佳演出
1. A dustland fairytale
2. Rut (我聽album嘅時候明明冇咁正㗎喎)
3. Tyson vs Douglas
4. The way it was

呢首幾迷幻 幾正WOR
你覺得頹得滯？

hot fuss係無飛得既歌
聽晒成集碟用everything will be alright埋尾係超級正

Dust land fairytale 真係冇得輸
聽到起雞皮

臨尾好正
呢場氣氛叫好
成場鬼佬鬼婆去
有d多香港人直頭好靜

其實我係佢女朋友
因為佢本人唔係好識中文 我譯反大家d意見比佢
絕對係完左 上台打鼓呢件事諗左好耐
幾日前先練 緊張到飯都食唔落

打得好好呀

巴打我係ig見到你同Brandon 張selfie

睇番13年既相Brandon 好似冇老過咁

巴打你係咪企面向台嘅左邊？

"We are The Killers, brought to you by way of fabulous Las Vegas, Nevada!"
"Listen, life can be tough but you gotta remember – sometimes it goes the other way too"

TrAnquilizer
有lou reed 喎，好正
Shadowplay就...原版無得比

smile like u mean it我都麻麻

但For Reasons Unknown我又好鐘意

2004,2006,(2007),2008,2012,2017,2023???

中間偏右 (brandon嘅左邊)
其實都真係好中間好正

希望呢到變The Killers恆常post
平時都無人討論

希望係
The Killers真係好正好正
其實佢地都算係打入mainstream
點解香港仲係無乜人識

冇just another girl
係咪我問題，我企panel 附近但啲聲好拆

well they have just performed just another girl in singapore. So I did not expect them to do the same thing in Hong Kong within three days.

Asia expo is shit

睇咗咁多年live
覺得brandon同河村隆一係表現得最好嘅frontman

佢哋其實從來都係主流
不過係香港人氣真係算一般
反而我唔明點解coldplay會咁紅
而且係愈hea愈紅（非引戰）
佢哋同killers都係我中學時開始聽起
但近年啲歌真係
為pop而pop
早年嗰種英倫風無晒

everything will be alright超正啊 live係咪應該唔會唱

大家都話氣氛好
可能我企得後，氣氛麻麻
有一兩個鬼佬成程好似門神咁棟喺度，郁都唔郁

最前嗰班好撚正

我尋晚有一刻ff佢地會唱Glamorous Indie Rock&Roll
全場一齊It's indie rock'n'roll for me

我都係，遲到，開頭企最後，後面d鬼佬仲靜過香港人
跟住行去前d，d人又high得濟，幾驚佢地隻手fing到我

Coldplay真
以前係冷門文青野
但ghost story後係香港紅左
出埋隻something just like this
變左mk樂隊

而家都唔知係咪band黎
等佢步Maroon 5 後塵

無人識咪仲好，有人識你估仲買到飛入去？

而家係怕佢地唔再黎/主辦商為唔到皮唔請佢地黎

啲歌其實好易入耳，但未去到OneRepublic喺香港咁紅

Agree
好易入耳
Mr Brightside段intro 聽左一次就洗腦

但又未去到pop rock嘅地步
平衡得剛剛好

that's true.
what if next time they skip HK, that sucks

好鍾意Sam’s Town
Post-punk revival at its best
Hot Fuss有啲似The Strokes
但系Sam’s Town有自己風格

屌好感動佢地無向現實妥協
唔係好似Coldplay呢隊傻鳩咁

有無Battle born同Wonderful wonderful 兩場都有去嘅人講得出邊次多人啲?

True that
排三個鐘就有前排
I think its only in hk
唔覺歐洲或者英國會咁易

Coldplay好令人失望🤦🏻‍♂️

Coldplay 真係傻尻黎
Viva la vida 都叫推到佢地上高峰 兼不失隊band 嘅風格
明明上左半神台 之斯竟然搞到咁

第二度應該無咩可能啦
如果唔係free standing 你又未必會買/買到頭排
係外國Fan base大咁多你又未必可以做最早果批人排

我寧願佢地越玩越偏，都好過Coldplay同Adam and his band咁

你見Muse 都唔似coldplay 咁

今次排第一係一點到
其實都真係唔係好早

咁佢係咪企正mic stand 對落第一排？
第一排正中靠左 兩個人位
有個鬼仔fans都好hardcore 下
9成識唱

Something just like this可以去食屎
竟然走去痴埋Chainsmokers
佢對得住自己咩

排頭係兩個女人
一個係英國人

That’s why 除左The Killers 我好appreciate Arctic Monkeys
AM上神枱之後無搞cheap自己
TBH+C好classy

Muse唔pop，但感覺回塘

佢隻新碟我仲未入到耳，但好過玩pop

其實我原本都覺得Wonderful Wonderful 回左塘
但係尋晚Tyson vs Douglas 同Run for cover好驚豔

唱緊rut 週邊得我一個嗌ill climb ill climb好尷尬

好似差唔多

run for cover 07/08年已經寫好 聽得出個風格重係Sam's town個陣
有時loop到佢地啲side track唔記得係邊隻碟 但一聽就會知

好多人一唱rut一頭霧水

Run For Cover好似話因為係一直諗唔到Second Verse點填
所以一直擱置左
個節奏感好似Sam’s Town成隻碟

Oh shit I am wrong
Should be Day&Age時期

尋晚 When You Were Young 爆火花個下好感動
以前成日睇 Royal Albert Hall 個Live，個幕好深刻 ，有冇人有同感？
今次又冇埋結他佬 ，好想睇一次齊人既The Killers

起晒雞皮
Mark & Dave

我尋晚番到屋企第一件事就係聽多次Live at Royal Albert Hall

如果下年Glastonbury搵佢地做headliner我一定狗衝

Dave搞咩，新碟好似冇佢份添

We’re burning down the highway skyline
On the back of a hurricane
呢句起曬雞皮

睇緊

尋晚我嘅遺憾係無shadowplay
利申:jd fans 但覺得the killers 版更上一層樓

上次黎有玩

之前淨係得YouTube 同iTunes Music 有DVD版
琴晚係Spotify 發現有Live CD版

唔怪之得新碟一聽run for cover就勁鐘意，sam town我當年成集碟loop左唔知幾多次，真係每一首都鐘意

今次感覺多d

[url]
[/url]
A dustland fairytale 個intro正到痴線
未有人UP香港個場，睇住呢場Bangkok先

今次我覺得好似有七成滿

現場我諗有過半都係外國人

但係我真係鍾意The Killers version多啲

咁我都agree用佢黎埋尾係正嘅
只不過首歌本身唔係我最鍾意果種style

我道歉
其實我係唔應該飛佢地嘅歌

大家有乜band live想聽?
我想聽Arctic Monkeys同Muse!

arcade fire

我以前都覺得呢首麻麻咖
聽完Live之後改變咗我嘅諗法

For Reason Unknown同Smile Like You Mean It 又唔同喎
For Reason Unknown係一聽就好鍾意, 因為好鍾意果種感覺, 好似好努力但又好無能為力咁

得閒就推下post
平時鍾意佢地可以一齊討論嘅朋友唔多
今日返公司啲同事笑我睇啲冇人識嘅band
好想屌佢地唔識貨

可以討論下你地平時仲有聽咩歌多
想識多啲好歌

呢個問題我都問咗自己好多年

係咪去chickenflap話自己中意聽chainsmokers個啲濕鳩呀 暗地裡笑佢地on9

我企面向台中間偏左
但我都覺有啲拆
但我太激動係咁大聲唱 四圍啲人又係大聲唱
所以我唔知係咪我嘅問題

Ps唔係好明點解我前面個女仔係咁用手掩耳
我覺得大家一齊唱好感動好有氣氛

我都覺呢首好值得唱 好有意義

要ot所以遲到？

以前好鍾意m5

我有時都係咁諗
但又覺得好鄧佢地唔抵

話說有冇人聽到Brandon特登用廣東話同我地say hi

我個friend都話佢唔識
Rut係我係新album loop得第二多嘅一首歌

你啲同事咩年齡層？咁撚on9嘅
笑撚死人

Foon Ying Lei Do worlderful wonderful Yin Cheung Wui

我拍低左, 返到屋企聽咗好多次先知原來佢講緊廣東話

有冇得時光倒流返返去二十四小時嘅而家

雖然我知道「蘿蔔青菜各有所愛」呢個道理
但係我真係好撚睇唔起淨係識聽chainsmoker呢啲鳩野嘅人
一日到黑淨係something just like this
我屌

考試啊屌佢 咁多日唔考係我聽the killers至考

我有買Royal Albert Hall 隻 DVD

+1

另外有啲想睇The Fratellis

比我可能補考算
The Killers真係人生一大至愛

我唔小心錄左

“歡迎大家黎到wonderful wonderful”

仲有be still我都幾鐘意

呢首歌係我以前番某份工時喪聽，個間公司係d好僻既地方，行番公司條路基本上無人，個時冬天，一路行一路聽真係好正

曼谷唱左

有啲上咗年紀 但迷韓星
另外有啲.....可能唔係好聽歌

有無人可以解釋到點解有人可以迷韓???
啲生物係乜嘢構造

所以要返呢個post平衡下心理

24小時前嘅我地仲係好幸福

Arctic monkeys
Radiohead
Muse
Panic at the Disco
The Strokes

噢...我記得上次battle born果日我都有個test....
不過果堂唔係好遲完 同埋上次有得跟number 唔洗鬥早

睇唔倒昨晚演唱會既可以LOOP下依段

笑我睇啲冇人識嘅band--> 身邊全部朋友都係咁，得一兩個識貨

Panic! At the Disco
The Strokes

Radiohead
Muse
The Strokes
Arctic Monkeys

一模一樣

Mr Brightside段intro一聽就會好high好興奮

希望人生中有機會睇到AM

之前好難得公司有個part time竟然識The Killers
但佢就鍾意AM多啲 我即刻
勁啱傾然後變到好friend

你最想睇嘅A certain romance同Fluorescent Adolescent已經打咗入冷宮
前兩晚AM喺Sheffield 終於唱返Fluorescent Adolescent
不過係唱得一段仔，仲要勁慢，剩係得鋼琴伴奏

係邊買?!
我係HMV搵過無...

其實係咪大部分The Killers fans都係AM 同the strokes fans?

上左年紀 + 迷韓星都知垃圾啦
迷譚校長都無咁7

AM , The killers FANS
仲有隊Taking back sunday...EMO 但依隊無可能香港開倒演唱會

如果你一定要逼我AM The Killers揀一隊
我真係唔識答

冇講蝗語 勁開心

屌 好撚想聽be still

剩係聽舊歌, mardy bum集碟, fluorescent adolescent, cornerstone...新果D已經唔岩口味
所以the killers 完勝

有一樣野the killers會輸嘅就係詞
AM啲詞係仔細雕琢多好多

A Certain Romance都算啦
Fluorescent Adolescent真係我最想最想聽

Oh flo where did u go?

好耐之前買，應該都係HMV/HK Records
如果有機會再見到話你知丫

我睇過譚校長演唱會 哈哈（男朋友鍾意）

未聽過Taking Back Sunday
而家試聽緊Call me in the Morning
唔錯喎

琴日我都講左，The Killers
點都係The Killers

原來咁耐次前

今日睇翻佢地Wembley Song，又好感動

12:51

travis

有冇人有聽Phoenix
我好鍾意Fior di Latte

Agger hot fuse全隻都好好聽 好鍾意believe me natalie
Btw 我覺得day and age用forget about what i said結尾都好正

唔知琴晚現場有幾多個Natalie 同Jenny呢

Yes
仲有Sam’s Town
兩首都係有milestone意義

重有Andy
絲打識貨我都好中意Believe Me Natalie, 今次tour唱過一次

竟然係呢個post 見到Panic! At the Disco
香港又係好似無人識 好撚感動

企係第一掛正中間可以瘋狂同Brandon對望好幸福

呢到係咪得我鐘意A Great Big Sled

其實都有唔少 近呢一兩隻碟都多人聽

點解Spotify會突然無左Day&Age

仲有Jonny同Michael lol

30年前既guns N roses

嚟緊會嚟

Out here the good girls die
And the sky won't snow
Out here the bird don't sing
Out here the field don't grow
Out here the bell don't ring

成首歌都係寫俾自己呀爸呀媽
尤其呢段真係好有意境

佢老豆老母死左？

佢父母愛情故事
61係佢地相遇年份
老豆克服酗酒
老母之後生癌

Agree
Intro dustland fairytale beginning just another white trash county kiss
Live時候個intro好正
好似成個故事嘅narration
And the decades disappear like sinking ships we preserve
God gives us hope but we still fear we don’t know
呢句聽親都起雞皮

live outro都好正 以前同Mark 前日同Ted
佢地好多歌都係有畫面既愛情故事

Dave先岩

好掛住Brandon

Miss Atomic Bomb好凄涼
畫面都好出

推介舊歌cute without E, a decade under influence, make damn sure

唔知the killers香港今站LIVE 會唔會DVD呢

LIVE 好聽過碟

完全同意
差別最大係The way it was, A dustland fairytale同新碟

諗多左

the way it was 同埋 read my mind 喊L左

聽唔到the way it is

佢仲係Long Version
Album聽無乜feel
Live好感動

Slipping in my faith until I fall
He never returned that call

thx

幾首歌佢都有 行哂左中右玩大合唱

美國人氣搖滾樂隊The Killers昨晚於香港亞博演出，闊別香港5年的主音Brandon Flowers、結他手Dave Keuning、低音結他手Mark Stoermer同鼓手Ronnie Vannucci Jr.吸引大批粉絲撐場

報紙佬真係求9其，咁都寫得出

On撚尻

有無留意和音少左個

有無人好鍾意Sam’s Town同Battle Born呢兩首歌? (我唔係指Album)

有 但好少唱live

Battle Born 喺battle born tour 唱過幾次
Wonderful Wonderful 拉斯維加斯站有唱
衣錦還鄉的感覺

the killers既歌要煲幾年先覺得好聽
好似先前出human, spaceman果陣就覺得冇hot fuss咁正

你講依兩首我覺得都好快入耳，Bones 、Romeo and Juliet 依啲就要耐啲，但一上腦不能自拔

Bones好洗腦wor
反而Sawdust真係要耐少少

仲有冇啲正嘅b-side推介

我鍾意佢地啲聖誕歌
Don’t shoot me Santa同埋Boots都好正

Boots有聽!!! 依首同The World We Live In喺Sportify無啦啦冇咗

屌 成隻Day & Age無左
The World we live in 得番Royal Albert Hall

又會咁怪？唔通好似Netflix 啲戲咁啲版權會到期？
Royal Albert Hall 佢又無For Reason UnKnown